良心軟件一問

有咩軟件係唔會監控同收集數據?
得Linux? 因為你查到source code

自己設計嗰啲

free and open source software

自己寫scipt